求救

小弟想聽日係今冶踩單車
但條去sunrise 系山既巴士線寫住"日祭運休"

姐係聽日開唔開

推